/* 
  Localizable.strings
  AICat

  Created by Lei Pan on 2023/4/19.
  
*/
"Edit Prompt" = "編輯提示語";
"Edit Model" = "編輯模型";
"Clean Messages" = "清空消息";
"Are you sure to clean all messages?" = "確定要清空所有消息嗎？";
"Sure" = "確定";
"Cancel" = "取消";
"Message content copied" = "消息內容已複製";
"Say something" = "說點什麼";
"Say something or enter 'space'" = "說點什麼或者輸入 'space'";
"AICat Premium" = "AICat高級版";
"CONVERSATIONS" = "對話";
"New Chat" = "新建對話";
"Delete" = "刪除";
"Clear Conversations" = "清空對話";
"Are you sure to clear all conversations" = "確定要清空所有對話嗎？";
"Updates & FAQ" = "更新和常見問題";
"Settings" = "設置";
"Edit Chat" = "編輯對話";
"Chat Name" = "對話名稱";
"Prompt (the prompt content helps set the behavior of the assistant. e.g. 'You are Steve Jobs, the creator of Apple' )" = "提示語（提示語內容有助於設置助手的行為。例如：'你是蘋果的創始人史蒂夫·喬布斯'）";
"Save" = "保存";
"Add OpenAI API Key" = "添加 OpenAI API Key";
"Enter API Key" = "輸入 API Key";
"Enter API Key" = "輸入 API Key";
"[Where to get OpenAI API key?](https://platform.openai.com/account/api-keys)" = "[在哪裡獲取 OpenAI API Key？](https://platform.openai.com/account/api-keys)";
"Validate and Save" = "驗證並保存";
"API Key deleted!" = "API Key已刪除！";
"Validate Failed!" = "驗證失敗！";
"OK" = "好的";
"Enter api host" = "輸入 API HOST";
"Reset" = "重置";
"ApiHost reset sucessfully!" = "API HOST 重置成功！";
"support" = "支持";
"Learn Prompting" = "學習如何寫提示語";
"Awesome prompts" = "優秀的提示語案例";
"Contact Us" = "聯繫我們";
"Privacy and Policy" = "隱私和政策";
"Source Code" = "源代碼";
"Social" = "社交";
"More App" = "更多應用";
"You are in Develper Mode, enter API key" = "您處於開發者模式，請輸入 API Key";
"You are in Normal Mode" = "您處於普通模式";
"Epoch - Guitar Tuner" = "Epoch - 吉他調音器";
"Guitar, Bass, Ukulele tuner, Metronome Practice Tracker" = "吉他、貝斯、尤克里里調音器、節拍器, 練習記錄";
"Answers from GPT Model" = "來自ChatGPT的回答";
"Get accurate and relevant answers directly from the GPT Model." = "直接從ChatGPT模型中獲取準確和相關的答案。";
"No limits for Dialogues" = "對話沒有限制";
"Engage in unlimited dialogues without any restrictions." = "無限制地參與對話，沒有任何限制。";
"Higher word limit" = "更高的字數限制";
"Enjoy extended conversations with a higher word limit per message." = "享受更高字數限制的擴展對話。";
"Get new features first" = "第一時間獲取新功能";
"Be the first to access and try out new and upcoming features." = "第一時間訪問和嘗試新的即將推出的功能。";
"Restore Purchases" = "恢復購買";
"Already Premium" = "已經是高級版";
"Auto renewal monthly, cancel at anytime" = "每月自動續訂，隨時取消";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Terms of Use" = "使用條款";
"You get AICat Premium Now!" = "您現在獲得了 AICat 高級版！";
"Purchase failed!" = "購買失敗！";
"You are not premium user!" = "您不是高級用戶！";
"Context Messages" = "上下文消息";
"Model" = "模型";
"Temperature" = "發散度";
